伊巴魔性澎湃，爽呀！

Zlatan Ibrahimović: "You have the TV, you can see the images. I jump up and jump high and Mings jumps into my elbow."

霸氣

Mings自己跳過黎撞怪得邊個

好有霸氣，爽呀

起哂爭搶位 霸氣

而家笠撚哂水咁,平時D霸氣去左邊度呀

駁吾到

斷頸未呀

班傻鳩伊巴FANS一定話:
好霸氣呀!

樓主巴狗

屌佢比人踩到個頭又唔撚見你講?

你低能呀?伊巴自己伸個頭去頂人地重心腳呀!

Facebook足球快報 波波池堆傻閪最鐘意幫伊巴含撚

踩頭仲爽

平時咁臭串

有冇GIF